啱啱同公司個女同事講

點解我公司個女同事可以分得咁撚清楚？雖然平時有J開比較出名嘅女團不過我望落都覺得個撚個都差唔多樣，男團仲要冇忽似男人，成堆女人咁款

個女同事仲要話好撚靚仔好撚有型，ok我都認同有幾個都叫幾靚仔，但全撚部差唔多樣，有啲仲柒撚到啲眼耳口鼻唔撚襯面形，好似人物砌圖咁夾硬砌埋一齊，心諗究竟邊忽靚仔？

咁我好坦白咁樣講話全部都好似樣，點知個女同事就閪面話咁都認唔到你不如驗下眼先，咁我緊係唔忿氣反擊同佢講，你鍾意韓星鍾意到傻撚咗，啲樣唔係複製人就成隻數碼暴龍古神獸咁嘅樣，你驗下個腦先啦

我講完佢即刻爆喊，仲話我冇文化冇品味，我立即屌佢老母叫佢睇精神科，結果佢真係早退話身體唔舒服，臨走前仲話我再針對啲韓星就同我唔客氣

死八婆我有個句講個句姐，我就睇下你可以點樣對我唔客氣

附上古神獸圖一張，男團我就唔po啦，大家就自行搵下比較下似唔似，廢事比人話我玩針對某啲男團

古神獸